---
title: Pemasangan stiker di tempat fasilitas umum untuk lebih mengenalkan nomor SMS senter untuk lebih mendekatkan ke komunitas di Pedukuhan Ngentak, Desa Timbulharjo program MK-160
date: 2012-01-13
categories:
- laporan
- MK-160
---

![250px-Januari_13_2012_MK160_Penempelan_Stiker_di_Pos_Ronda.jpg](/uploads/250px-Januari_13_2012_MK160_Penempelan_Stiker_di_Pos_Ronda.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pemasangan stiker di tempat fasilitas umum untuk lebih mengenalkan nomor SMS senter untuk lebih mendekatkan ke komunitas di Pedukuhan Ngentak, Desa Timbulharjo program MK-160

**Lokasi** : Pedukuhan Ngentak   

**Alamat** : Desa Timbulharjo  

**Jam** : 13.00 - 15.00 WIB

**Hadir** : 
* Lilik
* Yogo
* Fajar
* Bayu Pratolo

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini dilakukan oleh pegiat MK-160 untuk tujuan memperkenalkan Media Komunitas ini
* Fasilitas umum merupakan salah satu tempat yang sering digunakan untuk berkumpulnya warga, sehingga warga akan mudah melihat dan mengingat nomor SMS senter yang digunakan oleh media komunitas Angkringan dalam MK-160
